有冇人知呢條係咩蟲，起屋企見到

起屋企見到，爬得好慢吓，又唔太驚人，想問下係咩名堂？

衣蟲 你仆街喇

衣魚
食紙食木纖維

小心 應該有個竇
最鍾意夜晚捐入人既耳仔
建議樓主用火攻

多謝咁多位指點，睇黎要搞搞佢